【魔法禁書目錄】小說及動漫討論區

我係小說撚而家追到新約13，睇角川漢化
歡迎魔禁撚係度傾下相關野
同埋想問下，點解僧正同歐提努斯一樣魔神但差咁遠

我醉愛風兒

hi刺蝟頭少年

十週年有魔禁3未啊

沒有期望就沒有傷害

小說撚

最新果卷你睇左簡介未？
講理事長過去

乜野差咁遠先？

新約18？
有睇簡介但係我目前剩係睇到新約13

力量？歐提努斯又玩製造世界又玩相位，但僧正既形象好physical

首先 魔神係有能力隨心改變世界
但魔神們有個共識係儘量唔影響世界

而奧帝努斯破壞規矩 所以你先覺得隻老衲好廢

咁再加上寫得最多篇幅係奧帝努斯...咁大家覺得其他魔神廢都好正常

僧正果一卷講得太多電單車

娘娘仲要比上里秒左
佢同僧正之後仲會唔會出場
同埋究竟上里係咩人

幾時有魔禁3?

真•女主留低個硬幣

阿清比下面

ntr了

.........

後宮王一個
上里個能力係同當麻好似
上里個能力源於魔神擔心有乜事就可以殺自己
當麻就係擔心有咩事翻唔到轉頭可以做backup

老衲好似唔會

應該好快會埋尾啦
再作新野就冇意思

上里之手只對魔神有效？

level 5 top3
美琴aaa
一方白翼
食蜂全力

唔係

不過始終做唔翻好似新約9-10咁神

排球哥呢

甲蟲一隻

Index先係女主

我仍然相信佢可以同其他lv5一戰
好掛住班Level5
Btw食蜂全力係指佢新約12同個肥婆打？

實話實說

幾耐冇出場幫拖

睇超炮漫畫 食蜂大活躍

有睇

發夢卡
發春夢
仲要係食蜂

區區避孕既能力我都係有的

index係唯一同當麻有深厚感情既人(家人意味)
新約前段果陣index係架飛機比個恐怖份子脅持
當麻嬲到仆街 想打死條友
好少見有咁既情況

我覺得佢地似兄妹多啲

就係呢種兄妹家人feel
其他人冇呢種感情架

的確
不過如果要講cp都係同炮姐襯啲

呢套野一直冇睇 動畫睇得過？

Really good

有CP信仰例外

動畫得兩季
建議睇埋超炮

index動畫係爛屎級數
railgun ok
動畫得歌好聽

呢套野設定好睇過劇情

屌 叫河馬早啲收手好過啦
睇到理想送你上西天出黎就無睇到

埋緊尾啦似 依家黎緊呢卷講倒吊理事長既故事

十年啦 魔禁

套野新約太多免洗
頂唔順睇NETA算鳩數
睇睇下連NETA都懶鳩得睇

BTW佢肯出三期動或者就完我應該會睇番

不過老實
加埋超炮都成百集
算好多啦